［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 288

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

留。

喵

少諗 但好頹
所以好想補習社賺大錢 俾佢睇 我好好的

我頭先想正皮佢個句

我都唔好的
但係佢嗰個唔係同我地一個level的

唔會再搵到個有佢咁好了

我拖左個人一年 仲同唔同level

牙靜

我應該開心定唔開心

今晚一齊膠

正常的
我到今時今日都唔想輸俾個ex睇

真係好需要佢的

都係唔同

我冇得正皮

唔同的

+1

我要開好好好好多分店 俾佢後悔 俾佢知我好叻 俾佢後悔

我都好後悔了

冇咩應唔應該開心嘅我覺得
有時唔係知道咗一個人唔好就放得低
你都唔想嘅

善解人意的9c

佢會後悔的

但有安樂死藥

唔安樂都得的

成日好手痕 見到你地就好想正皮

建立夢仔事業王國

只不過係我都經歷過姐

曳

好想死全家

Gchi
第時我啲仔女就交俾你了
如果我有的話

會過去的
你睇吓我而家龍精虎猛

我冇工做記住請我

換個角度諗 你會想發憤圖強而唔係想死纏爛打 已經好好

你d仔女要交比我
等我教佢地唔好學你

冇野要安排了
既然都想死仲有咩放唔低

同partner嘅諗法係
賺到錢 開到分店我地就唔會再親手搞 用錢買人時間 中小學都做
然後我地再搞餐廳or bar

有錢真好

你叻姐

依家肺炎 我都難搞

我冇野留戀了
唔美好嗰個係自己

因為無一齊過 我無權死纏爛打

第二句真
第一句就

例如要交assignment

夢夢有target 了QAQ

叻就唔會咁啦

其實我唔係用自己錢做生意

你仔女讀邊間我就去邊教

睡了夢友

幾星期前有朋友揾我創業
我見人生咁苦悶 咪join

雲友

唔生了

希望以後都唔好醒

好驚

唔生搞到你生

我仲想醒…

母債子還

你死開
好核突

要夾硬搵一定有 咁樣先係呃自己
只係差一份勇氣

我唔想 畀埋條命你

大王晚安喔

到底ali係咪想做爸爸

啱啱發現我句嘢有d奇怪

唔好再講
好撚核突

我係好想做爸爸

決定揾人組隊做爛市打沉你

全世界我訓了，晚安Alipay9c雲夢願塵麤

你都知呢dllm

窮人生仔正仆街 唔該大家有錢先好生

晚安

rich

禾掛住禾腦細

真

你習慣架啦
何況呢句我自己都意識唔到有問題

其實覺得自己都算幸運
有朋友同自己一齊發癲搞生意
無錢又有人借
朋友屋企又係我第二個屋企
好愛佢地

咁我生唔生得

你真係

唔緊要9c D卵子有選擇機制，會自動避開低質精子

有人同你生先算

捱黎為乜

9c做媽媽ali做爸爸

@牙願@浮狗

點會無

咁幾時愛我(x
真幸福喲

姐係話我d精子低質？

有個咁既朋友真係好幸福 屋企無飯開就去黐餐

have gf dllm ah

我都知

多謝大王
但係我唔想俾佢姦

難啲

gn

等我品嘗下咪知
wwwwww

一定要有Gf先生得？

有冇諗過係掉翻轉

停吖唔該 屌

你有女先算啦

唔係用自己錢

咁我要搵人組隊了

唔係點生

佢有佢做媽媽
我有我做爸爸
分開的

ali會繼續..

你睇返自己講乜

好了啦討厭

得㗎啦，收60/hr。啲人見平就衝

屌 我笑到仆街

一直都愛

浮狗死全家

係

叫人幫手生咪得

why要幫你

好了真的睡了
明天要洗衣服

yes ur ut pro

同朋友搞生意唔驚嘈交咩

有女等緊你 真好

係想既一早搵左啦

商業奇才

$$$$$$$

我有鎖鑰添唔開心就自己上去飲酒shisha

🚬🚬🚬我試過收八毫子/hr

好核突笑條毛

冇老母 咪又係害撚左佢

支持？

笑死

老母一定要係生佢果個？

好啦好啦stop喇。

我一堂200

夢哥dont bin plz
so creepy

Dumping啲fd

我好亂呀

lv4 收人60/hr fair enough

No

唔一定要生佢嗰個先係老母嫁嘛

唔通同陌生人搞
唔怕啦小生意 每人6萬姐

好需要大家支持的

唔諗了

每人6萬夠開？

咩意思

你著件u tee淨坐望住三四個中一二學生就得

唔得的
得你先同我打交又唔怕我犯規的！

人地有mbbs

我怕的 死左你再慢慢鞭我屍啦

夠 4個股東 24萬 有2個仲係另一間補習社老闆 夠經驗

玩左陣game
back
咁就4點

都得，小學生收50/hr

唔制我會喊的

我啱啱新嚟 都未傾到幾句 唔得的

補習社 唔怕 客源應該不成問題

咩u

唔使的 我全家都抵死的

不過想話讀咩科同補成點可以完全無關係
有啲人成績唔係超好 但都教得好過啲神科人

????????

不嬲覺得補習去補習社on99🚬🚬🚬, asso升u仲好。

補習社順便托兒姐

Nursing?

想講以前做過一間細補習社pt
返左幾個月佢話炒我 無所謂
但佢走我嗰個月人工 追左大半個月都唔理我
最後我全家輪流打去 佢第日就過返數俾我

咪好賺

係呀 所以我覺得最緊要個補習老師有心教

護士願

做埋中介有無得諗 幫中小學揾課外補習班老師 唔洗自己落手落腳就有得賺

其實都係

幾年前 幾錢個鐘

唔服？

我俾中介夾夾埋埋可能都食左成萬蚊
因為補左好幾年 都有好多個學生以前

environmental sci？

都3-4年前
好似係$80

你係讀書唔算叻 定你無心教

我之前做補習社
冇做之後仲whatsapp教班o靚仔

成日都覺啲中介食水好深

你咁nice
不過我當年係補啲小學生 仲要係1-3年班

好smart
但我地搞專科班 會自己做先

教得好唔好

試過一個學生收我千幾

可以解釋下個system？

忍咗陣忍唔住了

所以我完全唔明去補習社又無dse tips

呢個問我無咩用 係睇佢架喎

其實請啲中學妹妹教小學 60蚊個鐘都掂

比比流感

佢地係我人生第一班學生 點都有d感情
我教5年班
今年佢地6年班最後一次呈分試冇咗我勁擔心

私補仲好，單對單。揾啲啱啱入u

我50

佢會收你 兩個星期既補習錢做agent fee
會按返你嗰個學生出幾多錢黎計
假設你$150 一個鐘 每次補2個鐘
一星期 一堂
咁就收 $150 x2 x2= $600

估中左

呢啲人夾人

但好多中學生唔會返pt

去廁所見到隻半隻手咁大嘅蜘蛛
你問我答

隻蜘蛛係咪你屙出黎

點趕走佢

有冇尖叫

成班仆街

-.-? Y? u paid $$$

哦屌我明 我以為佢有補習社都有中介咁 私補我明

你平時屙開咩

佢dick dog master, 反我asso jai

我冇理佢唔敢搞

有啲都會嘅 我中同個個都番

我60
之後一堆細路嘈到頂唔順
就去私補了

熱狗對家

冇唔算好驚蜘蛛

我都差唔多

可以唔比的

幾時去幫襯夢ching

搵唔到私補
得50蚊唔係因為班細路我都唔做咁耐

呢場唔可以撐你了

都要個學生配合

+1 ah無自信教人

得番一個月

我會開65

maths level 3 econ level 4, 一個半星期得la

下年retake搵佢

唔識

屌

9up 邊個俾你retake

你retake 先算

我開60佢比50
仲要勁遠車錢都蝕埋

短期目標係做死屍 長期目標係做白骨
或者倒落海都幾好

我

我直接同家長溝通

逐個幫襯你地

好慘

講笑姐應該點都唔會retake

我私補highest record 0.8/hr

真做asso仔算

無人要我呢d個asso仔唯有自己開

乖

which cc, come space and join me

鴨？

冇辦法
鬼叫我鍾意教佢地
我要翻學補唔足咁多個鐘都特登返去兩個鐘
真正車錢都蝕埋

有冇咩其他服務

asso舒服

Okay see u later

寧願唔番

cccu賣盤ed
已成condom

今年中期願望--9c 入asso🙏🙏🙏

食左啲咩先？

熱

Dllm

我apply左好多 無一份要我

個老細話唔夠人求曬我咁

笑撚死

仆街指數10/10

突然間覺得自己襯佢唔起

u dim g 的...

陪你報名lor😘

why

U fuck off

我想做

is but la, 打機sick。long time no contact

我好似好傻好天真咁

除返起0.8/hr🚬🚬🚬

唔緊要啦你依家都做老闆

嚟幫你凌晨捉蜘蛛

Y... 如你所願

剪草執屋嗰啲okay ma

痴線啦 佢襯你唔起

忘b

打2份都得嘅 然後叫我學生直接去我到補成件事好搞笑

yes but not my cup of tea🚬

幾好喎

瞓唔到

+1...

到底你私補學生會賺得多錢啲 定要個學生去你度補會賺多錢啲

算
我都係唔好亂諗嘢

Ok

How about 牙靜

$12 u dou on99, 我乞仲多

😳😳😳

你真好

咪鳩再諗埋d on9嘢
諗吓我呢個on9仔好過

6蚊u dou okay
Now 12 jau on99
Dllm ah

遲啲同鱷魚帶你去溝女

我大佬free teaching me, me 咪free teaching人-.-

請未

Molamola

Y!?

請

Who is your dai lo

開心呢

u Ｐ牌jai ng sick ga la -.- jher ching係其中一個

哈 搵人殺死我

開心

點解大家屋企都咁有錢 我就得個廢柴賤種老豆老母？
你話佢地廢咁咪靠自己囉
未分手我為左佢可以好努力 我又唔係唔叻
而家根本冇努力既理由 等死算

柒到

後者 因為一對幾 但收都係同私補差不多

幾時返得工

我叫你買對家都算係咁

瞓唔著都好 早啲爆血管死

喂 唔好咁好無

+1 頹

呢場一早Bookmark咗Leipzig

傻西Werner

等死等四五十幾年？你要學識愛自己 其他人只會係你既推動力 你要努力既原因係為左你自己啊 你又唔蠢 唔改善自己環境 等死比死更難受

熱狗狗竇全部反摩 頂唔撚順

冇講錯的

本身有 但冇左了

熱0攻力

緊撚係啦
d人傷撚曬啊
你唔睇開熱都唔知呢班前場咩人黎

點解要為左自己 改善完又點
等到唔耐煩自然會自行了斷 我都冇咁長命

Alli真係垃圾

係 完全街場mk質素

因為你唔甘心有個你口中廢既屋企 你等死唔改善 只會係個一直不甘但係淨係識埋怨嘅人 乖啦唔好死鑽牛角尖

已經冇努力既原因 改善黎做乜

得Lo celso 踢緊波

dllm 捱眼訓睇英冠波

靠RB反底了

靠熱刺

對家

冇曬人了？

叫春

AlIi

對package對到

早晨

我一陣返去攞准考證

暗戀既人好似有女朋友
佢冇正面話自己有女朋友 但係對話之中我感覺到
佢知我對感情好冇信心 仲安慰鼓勵我

早

做咩

同你say hello

hi all

Hi 7 mei

個仔咁叻仔點會鬧

爸爸唔好唔要我

我唔會俾呢樣野發生的

dllm

對心事咁惡死

Oh baby hit me hit me

是旦啦 仔大仔世界

long time no see

Why

整個人就不爽了

怎麼了

我誰！

我瘋子~~~~~

發咗個夢

點解睇閃電十一人會想喊

Wltf

夢到佢

屌 樓上鑽牆 我想瞓覺吖吖吖吖吖

當見下佢

唔知點解好撚想喊

唉
俾你愈講愈愁

幫你唔到

咁我唔講野啦

我真係睇咩都可以想喊

汪

以後唔賭朝早波 唉

睇小丸子我都會喊

睇新番多啦A夢某啲傳統集數我係會喊嘅睇幾多次都一樣
例如乜嘢再見大雄再見靜香

攬下啦出現過係生命既人 就算阿豬阿貓都好 又點會真係唔記得

@9c

再見大雄 仲記得幾年前入戲院睇 喊到fi li fe le

我都係

你哋鄰居？

佢唔係電影版只係其中一集點解可以喺戲院睇？

再見大雄唔係幾年前嗰套唔知多啦A夢幾多周年嘅大電影咩

你講緊stand By Me？

一齊鑽啦

我就離發癲喇

耳塞啦 呢啲時間我都係用耳塞

係啊係啊

miss me

Yup
Miss me?

屌 諗起我樓上 凌晨都仲bum bum聲屌佢老母

琴晚叫咗你好耐你話呢

睇下先
琴晚好早瞓

9c

+1 ah diu

記

我冇嘢了

sorry lor

放手 豁出所有 還有這個好友
已經 已經足夠

多fd

冇事的

仲諗住抽一日教你

冇事了

我知錯啦

冇事(真係冇)

我唔要再俾佢食住

聽住先

即刻打擊我

我講事實姐

眼瞓

我要努力啲 得嘅

又冇瞓？

聽都feel都嗰種痛

唔夠兩個鐘

如果我心痛 才能換取你感動
仍然寧願更加痛 承受我看不見說不出的噩夢

你瞓多啲得唔得

連放兩日

考慮下

攞咗准考證後壓力大咗

我星期五先攞

做乜？？

驚

我死得未

有啲支味濃

❌學校
✅EDB

教畜局

last day無咗

搞咩我打算遲交

話說料料係咪好耐冇上黎突然諗起佢

又交家用

戴豬咀考

攤分 終極地攤分
攤分香港政治權力的核心
權力歸於人民
領袖應該由人民普選產生

窮死了

世界經濟絕望
窮人賣屎忽救香港
我們的積蓄都已大解放
幫人做音樂最適當

掛住女神

無人要禾屎忽

我哋渴望一個聖誕派對
嗰度會有好多好多美女
而且個個都係半裸少女
一齊去搞瘋狂派對

唔知點解mv youtube上唔到？

我渣㗎

+1!

突然間好掛住

就離死了

10/10

1/10

kaiser 上線未

整緊ppt
今年有科同上年一科啲內容差唔多
直接copy舊年個啲落去

阿媽喊，你覺得係做戲?

睇嚟我數學應該會考得好差

肥波叔好耐冇見

我都係窮既人，無錢點還錢，如果真係好有需要到冇飯開， 你有能力先幫

小9c

叫你肥波叔竟然冇嬲

無感情煩惱無追po

唔洗追
冇感情煩惱咪好

唔會嬲，你講事實啫

唔好唔開心jk

個焦點喺第度 冇乜時間...

遲啲可能要攞拐杖

整親？

好耐冇見

唉，錢真係可以解決好多問題

年紀大lo

w.h.o.

有時好怕好怕

攞咗啦

眼淚唔係咁易流出黎，如果有能力幫到，佢係好迫切既話

邊有咁大

Miss me?

唔怕的

絕食

生日快樂

Always do

我仲未整強哥啲野
依家幫佢浸水
之後去買野食

雙魚生日快樂

強b

我屋企得返熱水
要攤凍先

點解會冇凍水

煲完要攤的
我用熟水

同時間競賽
我仲有廿三分鐘
仲要㩒錢

傻強好幸福

run

好眼訓

佢浸水個陣會飲埋水
生水有氯氣
同埋啲喉

㩒緊錢了

香港啲水

同埋暖水點用生水

買埋煙就跑返去

生日快樂鹿

你覺唔覺得呢排啲水飲完好容易口乾

唔健康

你食咩煙㗎

覺
我呢排係咁飲水！！！！！

我以為要凍
同埋有熱水爐㗎嘛

藍莓

我不嬲都好易口乾

要較到30度

係，我有時候轉飲樽裝水

點解個個都鐘意藍莓

好pro

你覺得有冇好d?

我都係魚就快生...日

會，但有少少貴

又大一歲

樓上今晚打比我

多謝

又生...日

來日方長 慢慢嚟啦

同凱婷一樣壞

冇咁濃味囉

太大溫差佢會感冒嫁

那巴

食1囉

頂唔到癮
食仲多

鱷魚

好耐冇食過了

我好掛住你

真係駁住食

你對我太大溫差我都會感冒

我好似食過一次藍莓only

走先
唔好亂嚟

食煙嘅

#wail# 竟然仲有人記得我， 人間有愛

你陪咗我咁耐
點會唔記得你

波哥都係元老

你都係一樣陪我啫

得我會叫佢那巴

老....

又係嘅
好多舊人都唔見曬了

唔好玩嘅

你500磅
保溫好勁的

飲嘢會癡fd食一兩枝

可能改咗名

走開

唔好啦都

遵命

我辭職

我獨攬大權了

唔批准

你成日蝦我

咁就67了

我俾傻強你睇

要執了

邊個蝦我9c
佢係我蝦的！

我走
夾埋恰我

過主啦你

唔辭了

傻啦 我企你嗰邊的

我！做！完！assignment 喇！！！開心

目的達成

返嚟

爽了

佢真係好得意

我恰佢呀

恰佢係啱的
幫我報牛

悶

未餓姐

要請自己食薯片了第一次唔做deadline fighter

戒賭未

未

你唔禁住我

我應該餵太多野俾佢食
消化唔切
佢依家成日瞓覺
都係兩日餵一次算了

輸曬未

食得多咪屙多啲屎？龜屎臭臭的

Ok
三個夾埋恰我
傻強 我地走

馬仔大翻身

佢啲屎冇味
佢始終太細個
搞唔掂

俾啲no.小弟

原來沒有 從來都沒有

跑完

第時大個啲屎會多到人屎咁

冇了
發唔到達了

唔好講

我身邊原來無人 曾明示我
暗戀我 很焦急 等我開口

點㩒

我下世想做龜

你同ali一齊過檔啦

食飽完佢廿幾個鐘冇離開過佢個窿

你地恰我

我冇

點抖氣

你叫我走開
之後話辭職

叫你走開你都唔氹我

唔好問我
我都驚佢焗死
今朝督佢一下識郁就唔搞佢了

我好專一的

應該唔會嘅 佢覺得焗會出嚟㗎啦

唔好講了

我係唔會俾人恰的

你過黎我話你知

好想讀IR

成日要我走嚟走去好攰

乜泥

International relation

好正不過乞食
所以算了

我都唔特登搞佢了
佢鍾意就瞓啦

我呢

我唔會氹其他女仔

唔知聽日grp in定individual好驚

波波咁耐冇見呢個時候出嚟去咗邊

唔好再講了
我好掛住佢啊屌

好極端喎有人畀滿分有人畀零分有人畀負分

得佢先恰到我

搵佢

專一的fuck boy

你講大話
明明話我成日恰你
姐係扮可憐啦

唔夠我正

咁我過黎

9C：姐係扮可憐

呢個都真

唔係搵咗就唔掛住的

好假的女仔

最正係我

俾佢屌

你地恰我我會反抗嘛
咩扮喎🥺🥺

等你

鳩絲打，反抗！

我都假就67啦

今晚陪我瞓了

佢唔屌

唔得
龜咁得意你唔做得！

世衛好笑啲

冇了
搵下個啦

你好叻的

不喜歡你了

冇乜點prep淆了

今晚冇波睇？

你扮慘
扮俾人恰

唔得的

唔好破壞我對龜龜嘅愛

唉冇人鐘意我

你都靜係想佢鐘意你咋嘛

得的
你可以